仲有冇可能搞多次#metoo集會？

當係為性侵受害人打下氣都好